【真 • 發夢】如果到最後別無選擇⋯

可唔可行

得我一個發白日夢

負皮全面進場！多謝大家

發下夢幾興奮吖唔係咩

研究緊
唔好咁揚先
適當時候會通知

去台灣會唔會簡單好多？

試下丫，睇下有幾多人比錢